國泰Premium Economy 值唔值得坐

嚟緊去澳洲，見到國泰出咗Upgrade Bid ，值唔值俾多2000元 試下Bid 個Premium Economy 坐下 有無巴打坐過？ D服務點？ 定俾1100 幾 坐Economy 加長空間位好？

如果樓主你係長腿叔叔咪值得囉
否則無咩重要既分別

唔太值 係腳位多d

樓主高大咪值

矮撚就慳返2000 蚊買增高藥

PE=呃錢

買里數換張真J好過啦